## intent:deny_confirm
- không
- không bạn
- không em
- không ạ
- không em ơi
- không nhé em
- không bạn ạ
- không nhé
- không
- không nha
- không em ạ
- không bạn ơi
- tôi không muốn
- không muốn nữa nha
- mình không muốn
- không muốn nữa nhé
- tôi không muốn nhé
- không nha
- không em ạ
- không nhé bạn
- không nữa nhé bạn
- anh không em ạ
- chị không em ạ
- không nữa em ạ
- không nha
- không nha em
- không nha anh
- không nha chị
- không nha mày
- không nha bạn
- sai rồi
- không đúng
- không chính xác
- không phải em nhé
- không phải chị nhé
- không phải anh nhé
- mình không em
- sai bét
- sai rồi không được
- sai rồi em
- sai tùm lum
- không đúng
- không đúng em ơi
- không đúng rồi
- sai rồi em ơi
- thông tin sai rồi
- không phải rồi
- không phải em ơi
- không đúng rồi mà
- sai rồi
- sai sai sai sai
- đếch phải 
- đéo phải
- đéo phải sai rồi
- ơi em sai sai sai sai
- chị ơi sai sai sai sai
- cháu ơi sai sai sai sai
- sai hoàn toàn
- em ơi sai rồi
- chị ơi sai rồi
- cháu ơi sai rồi
- cô ơi sai rồi
- lầm rồi
- nhầm rồi
- không phải nhầm rồi
- nhầm rồi nhé em
- bắt trượt rồi em ơi
- trượt rồi em
- em bắt trượt rồi
- không em sai rồi
- em bị nhầm sao á
- chị bị nhầm sao á
- cháu bị nhầm sao á
- sai em
- nhầm em
- em bắt lầm rồi
- sai lầm rồi em
- hình như em bị nhầm
- hình như em bị sai
- hình như em không đúng
- em ơi sai rồi
- có chính xác đâu
- có chuẩn đâu
- có đúng đâu
- làm gì đúng đâu
- làm gì có đúng đâu
- không có đúng đâu
- không có chuẩn đâu
- làm gì có đúng
- máy móc có khác sai vê lều
- máy móc có khác sai vê lờ
- không chính xác đâu
- đâu phải vậy đâu
- tên anh đâu phải vậy
- tên anh không như này đâu nha
- tên anh không như thế đâu nhá
- tên anh không phải vậy đâu
- tên anh không phải vậy đâu nhé
- không phải vậy đâu nha
- không phải vậy đâu nhá
- không phải vậy nhé
- không phải vậy đâu
- không phải như thế đâu
- không phải như thế đâu nhé
- không phải như thế đâu nha
- không phải vậy nhé 
- đâu em
- nhầm à em
- ừ em nhầm rồi
- ừ em nhầm mẹ rồi
- ừ em nhầm con mẹ nó rồi
- sửa dùm anh
- sửa đi em
- sai rồi sửa đi em
- sửa giúp với
- sửa dùm anh
- sửa giúp anh
- sửa giúp anh cái
- chẳng đúng tý nào
- chả đúng luôn
- em nói chả đúng
- bạn nói chẳng đúng
- không
- không em
- không nhé
- Không đồng ý
- anh không em
- không nhé anh
- chị không em
- không nhé chị
- em không em
- không nhé em
- tôi không em
- không nhé bạn
- cô không em
- chú không em
- không nhé
- không
- không nhé
- không đồng ý
- không đâu
- không nhé em
- không nhé mày
- tao không em
- không nhé tau
- đừng em
- đừng mà
- đừng chị
- đừng mở
- đừng
- anh Không đồng ý
- chị Không đồng ý
- mình Không đồng ý
- em Không đồng ý
- tao Không đồng ý
- đừng mà anh
- đừng mà chị
- đừng mà mình
- đừng mà em
- đừng mà tao
- không được đâu anh
- không được đâu chị
- không được đâu mình
- không được đâu em
- không được đâu tao
- anh không chấp thuận
- chị không chấp thuận
- mình không chấp thuận
- em không chấp thuận
- tao không chấp thuận
- anh không chấp nhận
- chị không chấp nhận
- mình không chấp nhận
- em không chấp nhận
- tao không chấp nhận
- anh không muốn nhé
- chị không muốn nhé
- em không muốn nhé
- mình không muốn nhé
- tôi không muốn nhé
- cô không muốn nhé
- chú không muốn nhé
- thôi thôi nhé
- thôi nhé
- thôi dẹp đi
- dẹp mẹ đi
- chịu thôi nhé
- dẹp đi gọi gì gọi lắm
- thôi đi toàn bọn lừa đảo
- thôi
- thôi thôi
- thôi nha
- thôi đi
- thôi nhé
- thôi em ơi
- thôi không làm
- thôi bỏ đi
- thôi bạn ơi
- đã bảo không rồi mà lị
- chắc chắn là không rồi
- chắc chắn là không rồi
- chắc chắn là không rồi
- chắc chắn là không rồi
- chắc chắn là không rồi
- anh đéo muốn
- anh đéo thích
- chị đéo muốn
- chị đéo thích
- cô đéo muốn
- cô đéo thích
- mình đéo muốn
- mình đéo thích
- chú đéo muốn
- chú đéo thích
- chắc chắn là không rồi anh
- chắc chắn là không rồi chị
- chắc chắn là không rồi cô
- chắc chắn là không rồi mình
- chắc chắn là không rồi chú
- anh đéo muốn
- chị đéo muốn
- cô đéo muốn
- mình đéo muốn
- chú đéo muốn
- tao không muốn
- tao không muốn nhé
- không có
- hổng có
- hổng có
- không dùng
- không dùng trước đây
- không có dùng
- không có sử dụng
- không có mở
- hổng có dùng
- hổng có đăng ký
- hổng có sử dụng
- anh không có
- chị không có
- mình không có
- em không có
- tao không có
- anh hổng có
- chị hổng có
- mình hổng có
- em hổng có
- tao hổng có
- anh không có em ơi
- chị không có em ơi
- mình không có em ơi
- em không có em ơi
- tao không có em ơi
- anh không có
- chị không có
- mình không có
- em không có
- tao không có
- anh hổng có
- chị hổng có
- mình hổng có
- em hổng có
- tao hổng có
- anh không có
- chị không có
- mình không có
- em không có
- tao không có
- anh không có
- chị không có
- mình không có
- em không có
- tao không có
- không dùng bạn nha
- không dùng chị nhá
- không bạn nhớ
- sai bạn nhớ
- không dùng bạn nhé
- sai em nhé
- không có em nhớ
- không có chị nha
- sai bạn nha
- không có em nhé
- sai cô nhé
- không cô nhớ
- sai bạn nhá
- không có bạn nha
- không có chị nhớ
- sai rồi cô nhé
- sai rồi em nhớ
- không chị nhớ
- không dùng cô nhé
- không có cô nhé
- sai rồi cô nha
- không em nhớ
- không dùng em nha
- không bạn nhé
- sai bạn nhớ
- sai rồi em nhớ
- anh không chị không em nhớ
- anh không chị không bạn nhớ
- anh không chị không cô nhớ
- sai rồi bạn nhớ
- sai chị nhớ
- anh không chị không chị nhớ
- không cô nhớ
- không chị nhớ
- sai cô nhớ
- không em nhớ
- sai rồi chị nhớ
- tôi không bạn nhớ
- sai rồi cô nhớ
- sai em nhớ
- tôi không cô nhớ
- tôi không chị nhớ
- không bạn nhớ
- tôi không em nhớ
- khỏi nhất thiết phải tư vấn nữa nha em
- không nhất thiết phải tư vấn nữa nha chị
- không nhất thiết phải hỗ trợ thêm nữa nhé cô
- khỏi phải tư vấn thêm nữa nhé em
- khỏi nhất thiết phải tư vấn nữa đâu chị
- không nhất thiết phải tra cứu thêm nữa đâu chị
- không phải hỗ trợ thêm nữa đâu em
- không phải tra cứu số khác nhé bạn
- không phải số khác đâu bạn
- không phải số khác nhé chị
- không phải số này
- sai số rồi em
- sai số rồi chị
- không phải số này chị ơi
- có phải số này đâu em
- có phải số này đâu nhỉ
- số này sai rồi em nhé
- chị ơi số này sai rồi
- em không có đọc số này
- em có đọc số này đâu
- không đây không phải số em vừa đọc
- số này không đúng chị ơi
- số này không đúng em ơi
- số này không phải rồi
- không không không phải số này
- không phải số này em ơi
- không phải số này nhé em
- không phải tra số cụ thể đâu nhé
- thôi không nhất thiết phải tra số cụ thể đâu em
- khỏi tra cụ thể đi em
- không tra cụ thể đâu em
- thôi không tra cụ thể đâu
- tra cụ thể làm gì em
- khỏi phải tra số khác
- không phải tra số khác đâu
- thôi thôi đủ rồi
- thôi thôi thế thôi
- thế thôi em
- chẳng đúng
- chẳng phải đâu em
- chẳng phải đâu chị
- chẳng đúng đâu chị
- chẳng đúng đâu em
- chẳng phải
- chẳng nhận được
- em nói chẳng đúng
- chẳng phải em ạ
- bạn nói chẳng đúng ý
- bạn nói chẳng đúng ấy
- em nói chẳng đúng rồi
- em nói chẳng đúng ấy
- em nói chẳng đúng ý
- chị chẳng đúng rồi
- bạn nói chẳng đúng rồi
- chẳng phải nhé bạn ơi
- chẳng phải đâu bạn ơi
- chẳng phải mà em ơi
- chẳng phải đâu em ơi
- chẳng phải mà bạn ơi
- chẳng phải em ơi
- chẳng phải nhé em ơi
<!-- update 14/07/2020 -->
- hình như không có em ơi
- hình như đâu đúng em ơi
- trông có vẻ là không đúng em ơi
- hình như méo đúng chị ơi
- dường như làm gì đúng chị ơi
- hình như là không có em
- có vẻ là chẳng có em ơi
- hình như là chả phải chị ơi
- trông có vẻ là chẳng phải chị
- dường như chả có em ơi
- trông có vẻ là chả có em
- có vẻ là đâu có em
- có vẻ là làm gì có chị ơi
- dường như làm gì có chị ơi
- hình như méo phải chị
- có vẻ là làm gì phải em
- có vẻ là chẳng đúng em ơi
- hình như không phải em
- trông có vẻ là chả đúng em ơi
- có vẻ là chẳng phải chị ơi
- hình như chả có chị ơi
- hình như chả chính xác chị
- có vẻ là không phải chị ơi
- trông có vẻ là đâu đúng chị ơi
- trông có vẻ là không chính xác chị
- hình như chả chính xác em ơi
- hình như chẳng đúng chị
- dường như chả đúng chị ơi
- dường như làm gì đúng em
- dường như làm gì đúng chị
- trông có vẻ là làm gì phải chị ơi
- dường như chẳng đúng chị
- hình như là chẳng đúng em
- có vẻ là không đúng em
- hình như chả phải em
- dường như méo phải em ơi
- dường như không có chị
- dường như chả có chị
- có vẻ là méo đúng em ơi
- dường như chẳng phải chị
- dường như không chính xác chị
- dường như đâu đúng em ơi
- trông có vẻ là không có chị
- có vẻ là đâu chính xác em
- dường như sai em
- hình như là sai chị
- hình như sai đó
- trông có vẻ là sai rồi cháu
- hình như là sai đó
- có vẻ là sai đó cháu
- trông có vẻ là sai cháu
- hình như sai rồi chị
- hình như sai rồi
- dường như sai đó
- có vẻ là sai
- có vẻ là sai rồi em
- dường như sai đó chị
- dường như sai cháu
- hình như là sai em
- trông có vẻ là sai đó
- có vẻ là sai đó
- trông có vẻ là sai rồi
- hình như sai rồi
- dường như sai
- hình như là sai đó
- hình như sai đó
- dường như sai rồi
- có vẻ là sai
- trông có vẻ là sai
- có vẻ là méo phải rồi em
- hình như chẳng có đó em
- trông có vẻ là chẳng có rồi cháu
- dường như chả có đó
- có vẻ không đúng rồi cháu
- hình như không chuẩn rồi
- dường như chả phải rồi cháu
- trông có vẻ là chẳng chuẩn đó em
- có vẻ là chả chính xác chị
- hình như không có cháu
- dường như chẳng có rồi em
- hình như là chả đúng rồi em
- có vẻ là chẳng đúng rồi cháu
- có vẻ chả đúng đó cháu
- hình như không chính xác cháu
- hình như là chẳng có đó cháu
- dường như chả chính xác cháu
- hình như không đúng đó cháu
- dường như méo đúng rồi
- có vẻ là chả chính xác đó chị
- dường như méo đúng rồi cháu
- hình như là méo chính xác đó
- trông có vẻ là chẳng phải đó em
- có vẻ méo phải rồi em
- có vẻ chẳng chính xác đó chị
- dường như méo chuẩn chị
- hình như là chả phải rồi cháu
- hình như là chả đúng
- hình như không
- hình như sai
- chưa đúng
- chưa đúng nhá em
- đâu không phải chưa đúng đâu em
- chưa đúng đâu em
- chưa đúng
- chưa đúng
- chưa chính xác em ơi
- chưa chính xác
- chưa đúng
- chưa chính xác tý nào
- chưa nhé
- chưa được
- chưa đúng
- không nhé em
- chưa em
- chưa
- chưa được
- chưa đúng
- chưa nhé
- chưa bạn ơi
- chưa đúng anh
- chưa đúng chị
- chưa đúng mình
- chưa đúng em
- chưa đúng tao
- chưa anh ơi
- chưa chị ơi
- chưa mình ơi
- chưa em ơi
- chưa tao ơi
- chưa có
- hổng có
- chưa em ơi
- chưa bạn ơi
- chưa nhé mày
- chưa đúng đâu
- chưa em
- anh chưa có
- anh chưa dùng
- chưa có em ạ
- chưa sử dụng
- chưa từng có
- chưa dùng bao giờ
- chưa sử dụng
- chưa đăng ký
- chưa mở
- chưa mở thẻ
- chưa làm thẻ
- anh chưa có
- chị chưa có
- mình chưa có
- em chưa có
- tao chưa có
- anh chưa có em ơi
- chị chưa có em ơi
- mình chưa có em ơi
- em chưa có em ơi
- tao chưa có em ơi
- chưa cô nhá
- chưa em nhớ
- chưa cô nhớ
- chưa bạn nha
- chưa em nhé
- chưa cô nha
- hình như chưa phải em
- có vẻ là chưa đúng em
- hình như chưa chính xác chị ơi
- hình như chưa đúng chị
- hình như chưa có chị
- hình như là chưa phải em
- có vẻ chưa chính xác rồi cháu
- có vẻ chưa chuẩn cháu
- có vẻ là chưa có rồi em
- hình như là chưa phải rồi em
- có vẻ chưa phải
- trông có vẻ là chưa phải rồi cháu
- hình như chưa đúng em
- hình như là chưa chính xác đó
- trông có vẻ là chưa có rồi
- hình như là chưa đúng em
- có vẻ là chưa chính xác đó chị
- dường như chưa chính xác đó chị
- hình như chưa
- ừ chưa
- ừ chưa
- ồ mình chưa
- ờ mình chưa
- ừa anh chưa
- à chưa
- ừa chưa
- ờ chưa
- ờ chị chưa
- ừ anh chưa
- ừ chị chưa
- à anh chưa
- ừa chưa
- ừa chưa
- ừm chưa
- ồ tui chưa thì phải
- ừm cô chưa thì phải
- à mình chưa thì phải
- ờ chú chưa thì phải
- ừm tôi chưa thì phải
- ờm tôi chưa thì phải
- ờ anh chưa thì phải
- ừ mình chưa thì phải
- ồ mình chưa thì phải
- ồ tau chưa thì phải
- à tôi chưa thì phải
- ồ anh chưa thì phải
- à tau chưa thì phải
- ừ chị chưa thì phải
- ờm bác chưa thì phải
- ờ em chưa thì phải
- ờ tau chưa thì phải
- ồ bác chưa thì phải
- à cô chưa thì phải
- ừm bác chưa thì phải
- ờm hình như là chưa nhớ chị
- ừ hình như là chưa nhớ chị
- ừ hình như là chưa đâu cậu
- à hình như là chưa đâu bạn
- ừm hình như là chưa nhá chị
- à hình như là chưa nhớ bạn
- ờ hình như là chưa đâu cậu
- ừm hình như là chưa nhá em
- ừ hình như là chưa nhá em
- ờm hình như là chưa nhớ em
- à hình như là chưa nhé em
- ờm hình như là chưa nhớ cậu
- ừ hình như là chưa nhớ bạn
- ờ hình như là chưa đâu chị
- à hình như là chưa đâu em
- xác nhận là chưa nhé
- xác nhận là sai nhé
- xác nhận là không có nhé
- xác nhận chưa em ơi
- anh xác nhận chưa nhé cô ơi
- cô ơi anh xác nhận sai rồi
- mình xác nhận chưa đúng nhé bạn
- mình xác nhận chưa nhé em
- chị xác nhận chưa em ơi
- hình như là chưa
- hình như chưa
- hình như chưa hay sao ý
- hình như chưa thì phải
- alo tau chưa
- alo chưa
- alo chưa
- alo bác chưa
- alo anh chưa
- alo tao chưa
- alo chú chưa
- alo em chưa
- alo cô chưa
- alo mình chưa
- alo chưa
- alo chưa
- alo mình chưa
- alo chưa
- alo tao chưa
- em chưa nghen
- tao chưa nhớ
- em chưa nhé
- tôi chưa nhen
- chưa nhé
- chưa nhé
- chưa nhớ
- mình chưa nhé
- anh chưa nhé
- chưa nhớ
- chú chưa nhá
- chưa nghen
- bác chưa nhớ
- tau chưa nhá
- mình chưa nhé
- alo chưa
- alo chưa nhé
- alo chưa ạ
- alo chưa chưa
- chưa chưa chưa
- chưa ạ
- chưa chưa ạ
- chưa bạn ạ
- chưa anh ạ
- ừ chưa để ý
- chưa xem lại
- à chưa xem
- à chưa xem lại
- ờ chưa kiểm tra
- ừ chưa xem lại
- ờ chưa xem
- chưa để ý
- ừ chưa xem
- chưa xem
- ừ chưa kiểm tra
- chưa để ý
- chưa xem lại
- ờ chưa để ý
- à chưa kiểm tra
- chưa chưa tháng này anh chưa chưa
- trưa trưa tháng này mình trưa trưa
- chưa tháng này tôi chưa
- chưa tháng này tao chưa
- trưa tháng này chị trưa
- trưa tháng này anh trưa
- chưa tháng này em chưa
- trưa trưa tháng này tao trưa trưa
- chưa tháng này tau chưa
- trưa trưa tháng này em trưa trưa
- trưa tháng này em trưa
- trưa trưa tháng này tau trưa trưa
- chưa chưa tháng này chú chưa chưa
- chưa chưa tháng này bác chưa chưa
- trưa tháng này mình trưa
- ờ chưa dạ
- à chưa em
- vâng chưa ạ
- ừm chưa bạn
- à chưa nhé
- ừm chưa ạ
- dạ chưa đâu
- ừm chưa chị
- vâng chưa chị
- ừ chưa nhá
- vâng chưa nhé
- vâng chưa nhá
- à chưa dạ
- à chưa nhá
- ừ chưa em
- à chưa đâu
- ừm chưa nhá
- ừ chưa nhé
- vâng chưa bạn
- ừm chưa em
- ừm chưa nhé
- ừm chưa dạ
- à chưa dạ
- ừ chưa chị
- vâng chưa dạ
- ừ chưa bạn
- ờ chưa đâu
- à chưa ạ
- à chưa dạ
- ừm chưa đâu
- dạ chưa chưa á
- dạ chưa phải ạ
- dạ chưa đi
- dạ chưa chưa
- dạ chưa phải
- dạ chưa nhen
- dạ chưa chưa đâu
- dạ chưa chưa đi
- dạ chưa ạ
- dạ chưa phải đâu
- dạ chưa chưa nhá
- dạ chưa nhá
- dạ chưa phải nhá
- à chưa nhá
- à chưa chưa nhá
- à chưa phải nhá
- ờ chưa chưa nhá
- ờ chưa nhá
- ờ chưa phải nhá
- alo chưa phải nhá
- alo chưa chưa nhá
- alo chưa nhá
- anh chưa thấy em nha
- anh chưa có gì cả
- mình chưa thấy
- anh không thấy gì cả
- dạ chưa có nhé
- mình chưa thấy gì cả chị ạ
- anh chưa có gì cả
- chị chưa thấy
- chị chưa thấy gì cả nha em
- anh chưa có chi nhá
- chị chưa thấy gì cả
- ơ chưa có
- dạ chưa thấy
- dạ chưa có chi cả nha
- chưa biết
- chưa chắc
- chưa chắc
- chưa rõ nữa
- chưa biết nữa
- chưa chắc
- chưa biết đâu
- cũng sai nhé
- cũng chưa nha
- cũng chưa đâu
- cũng chưa ạ
- cũng không nhen bác ơi
- cũng không ạ
- cũng chưa nha tau
- cũng sai nha
- cũng không ạ
- cũng chưa nha
- cũng chưa nhen
- cũng không nhé
- cũng sai nha
- cũng sai nhé
- cũng sai nhen nhen
- cũng sai nha
- cũng sai nhen bác
- cũng chưa nhen ơi
- cũng không ạ
- cũng sai đâu
- cũng chưa nhen
- cũng sai nhen
- cũng chưa đâu
- cũng sai đâu
- cũng sai ạ
- cũng chưa ạ
- cũng sai nhé
- cũng chưa nhé
- cũng sai nhen
- cũng chưa nhé
- cũng chưa nha chú
- cũng chưa nha
- cũng chưa đâu
- cũng chưa đâu mày
- cũng không đâu em
- cũng sai nhé
- cũng không nhé
- cũng chưa nhen chú
- cũng sai nhen
- cũng chưa nha
- cũng không ạ tau
- cũng không nhé
- cũng chưa nhen chú
- cũng chưa nha nhé
- cũng chưa nhen tao
- cũng không nha
- cũng sai ạ
- cũng sai ạ
- cũng chưa nha
- cũng không ạ cô
- chưa chị nhen
- chưa cơ
- chưa đâu
- vẫn chưa mà chị nha
- vẫn chưa nhé
- chưa cơ bạn
- chưa đến
- chưa đâu chị
- vẫn chưa đúng
- vẫn chưa đúng nha
- chưa cơ nhen
- chưa nha nhé
- chưa nhé
- vẫn chưa đúng nha cô
- vẫn chưa đâu ạ
- chưa đúng nhen
- chưa đúng mà nhen
- vẫn chưa tới nhé
- chưa
- vẫn chưa nhen
- chưa cơ em nha
- chưa
- chưa cơ em
- chưa cô
- chưa tới
- chưa mày ạ
- chưa mà
- chưa đâu bạn nhen
- chưa em
- chưa nhé ạ
- chưa tới nhé nhé
- vẫn chưa mày nha
- chưa tới mày ạ
- chưa đến nha nha
- chưa
- vẫn chưa em
- chưa chị
- chưa nha
- chưa tới đâu em nha
- chưa đúng cô